# deca

Doctorado en Educación y Cultura Ambiental
===========================================

Este es el README es sobre la página web del Doctorado en Educación y Cultura Ambiental en Florencia Caquetá Colombia.

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Así se crean secciones y subsecciones. Para crear una enumeración utilizamos:

La parte de secciones tenemos el panel de navegación el cual esta constituido por:

+ Inicio
+ Información
+ Profesores
+ Normatividad
+ Dirección de Tesis
+ Fechas

La parte de subsecciones esta constituido por:

+ ¿Quiénes Somos?
+ Plan de Estudios
+ Investigación
+ Internacionalización

For detailed explanation on how things work, consult the [docs for vue-loader](http://vuejs.github.io/vue-loader).
